去年觀塘反修例遊行兩男子被控暴動獲撤控 控方：被告行為「自招嫌疑」

去年觀塘反修例遊行中被控暴動罪的兩名男子，獲撤回控罪。

控方一度指被告行為「自招嫌疑」，反對兩人的訟費申請。辯方反駁指，控方主動撤控，顯示無足夠理據入罪。裁判官最終批准訟費申請。

至於同樣是當日在九龍灣偉業街被控暴動罪的另一名男子，則被加控兩罪，指他當時管有行山杖、士巴拿、鉗及兩個無線對講機，分別被控一項管有工具意圖作非法用途、以及一項無牌管有無線電通訊器材。

控方申請將案押後至下月17日，有待索取法律意見，他准以原有條件繼續擔保。

有條罪叫自己擺嚟賤？